原來一切都只係藉口

被帽了
好想放個仆街上嚟

好想放埋條八婆上嚟

好想知條八婆係咩人

入黎乜都冇野睇 希望樓主返去反省下

係咪要我放圖

點發現

佢po上ig

我屌你老母

po左咩？

一齊就2年，冇啦啦話有刺我都覺奇怪
有條女同你sc傾密計，我都知有野
我屌你老母呀

合照
Caption係 my bb😍

我屌你老母！！！

屌完就算？
冇咁易呀屌你老母

因為佢唔愛你啦 放手

圖呢

佢都同你分左手 先放相上網
仲想點

Post得未 唔post相咪開post啦

冇啦啦冇feel下話？

去2個星期旅行下話？

求連登各大神幫我搵條女嘅底

我苦苦哀求你
跪你 半夜嚟搵你
你扔底我喺街返去訓
屌你老母

琴日同我講去完旅行會認真俾答案，同我傾？
好撚好笑呀

連登冇人理嘅
我就放埋舊登

絲打好慘 咪再理條仆街啦

重早，等啲人訓醒先啦

我識你老細架你唔好忘記
我要去你公司搵你 易如反掌

我要喺全世界唱衰你

上個post都同你講左 而家有得醒咪好

食完個處 玩厭左 就話冇feel
好波！！！

屌 乜撚都藉口啦

就算起底又點 都改變唔到d咩

成熟少少

帽事可以原諒？

條女戴撈喎 仲要gmt
你條仔富有嗎 定條女由富友變成富女友

曾經都同你一樣諗法 要報復 最後我都係無咁做
利申 四年

嬲就直接當面屌柒佢啦

應該係同事
應該係條女有錢

仲係到諗起底報復 你幾歲？

我會 上佢公司屌佢老母

起底係我想知條女，搵下佢
屌撚死對狗男女

係幾慘
以為自己錯再發現被人帽
但佢都係因為唔再愛你
你可以恨佢

我跪佢 我半夜去求佢
就係因為我愛佢想挽留
我話我會改 佢都唔理
真心 我已經咩都俾哂佢
我有咩唔好
我屌佢老母

放手，係為自己好

我想殺左佢

殺左就一了百了

好開心喎

驚已報

有冇人想叫人疴下夜尿？

點玩？

有手提電話，有屋企電話，有地址

條女咁既樣都正過你

點疴

Call下

咁你有冇諗過你條仔都有同樣既野

lm睇樓主靚樣比人放番上黎

樓豬不如自貼下睇下咩貨色先

原來樓主真係俾人左

咁一齊就6年 對方話唔愛要分手
係唔係都被帽?

但睇你前一個post
會覺得你男朋友出軌
可能真係頂你唔順
一隻手掌拍唔響
一段感情出現問題
兩個都會有責任

好好放低
佢唔愛你
佢唔會為你嘅傷心同憤怒而難過
去怨去恨唔會令自己好過啲
唔好令自己因為一段唔值得嘅感情而變得更差
將自己變好啲，等下一段愛情

識條女真人

肥西黎

利申同校

就係佢養肥我
如果你真係同我同校，咁你就應該知我同佢一齊之前嘅身形

more

條女幾靚 more

同條女同form?

利申已grad

放張相上facebook 講低一句咩事
好多answer就會自己走埋黎

留名睇肥絲圖

我男朋友都好鍾意帶住我周圍食食食
其實睇自己自唔自律㗎咋
係貪靚嘅
肥到某個位就會自己去減肥啦
唔好瀨晒人

八婆一個

奉勸一句，各位小心跟車太貼。

詳細

LM等撞車

雖然識第二個係衰 但事出必有因 會唔會係呢兩年同你相處辛苦先搞成咁呢？
佢係唔抵幫 但你都應該檢討下點解搞到今日咁

推上熱門食花生

有少少feel到痴線

如果你肥過相中條女 就早啲收手 算數啦

原來比人養肥都係一個藉口

男既九成九係啲未定性貪新鮮感既撚樣黎

唔係話唔支持你 呢個point又真係弱左小小

LM食花生

支持你推到狗男女做過街老鼠

Rap左出黎

原來樓主係158籃球妹 咁抵撚死

lm

圖呢
[img]圖片網址[/img]

有錢女黎

陰鳩公
條仔帽你唔係冇原因

講真喇 唔好咁幼稚啦 走咗就係走咗 我都係兩年都係帶帽 唔洗唱到上連登嘅 ig屌兩句咪算囉

你個人咁癲，唔鍾意你好正常
佢真係唔鍾意你唔飛得你架咩

同我之前女朋友一樣，叫她一起去旅行諗住令佢開心啲，又話唔想去，要分手，幾日後自己post ig 同左我個朋友一齊。
我自己一個去台北散心，點知佢地一齊兩個星期都無就去埋台北

仲以為邊個講
咁真係冇得比

跪一個已經唔愛你既人
你以為將自己最想要俾佢
但你認為呢啲係佢想要?
佢唔愛你 所以佢要同你分手
連一刻機會都唔想俾你
你就知 佢已經唔愛
你冇野唔好 佢都冇野做錯
冇人會鐘意承認自己既錯
唔通佢同你講分手啦 我鐘意左第二個
唔係冇既 不過普遍都會話淡左
其實主要原因係 你已經唔再吸引佢

條女戴果隻舊圈GMT?

曾經你地可能係好甜蜜
講過好多承諾
所以你先咁痛苦咁憤怒
如果佢真係因為其他人而放棄你
咁呢個人都唔值得你浪費時間
一秒都嫌多

曾經同我講過永遠 最愛我既你
雖然你已經唔愛我
但你都俾過我最快樂既5年
我會長大 到有一日可以放底你

圖呀

講真 你自己亂咁上男人屋企先
又話同男仔食隻呃鳩佢
而家佢咪真係做俾你睇囉

偷食有撚原來咩 on99
咁都怪個受害人 你快啲試吓戴帽滋味啦屌你老母

做乜撚野姐你

乜都聽女方講就當正佢係受害人
佢點對男仔你知得好清楚 ？

我好仆街咁大笑左出聲

屌

樓主上個post先講唔開心會單拖上其他男仔屋企比人開解
受咩害人

幫你推

yo check yo

樓主比人飛其實幾正常
比人飛就開po仲po埋相叫人起底

無撚用 別咁
g黎炸

你咁癲又喊又跪 係人都怕咗你啦
同埋感情邊有得勉強 唔鍾意就係唔鍾意 俾人飛咪等第二段感情囉 定係你自己犯賤係都要纏住人

估中左

所以當感情突然間急轉直下
你平時信果個人你要重新審視返
依家你諗下
去旅行係去玩既 仲有時間諗你啲野咩

樓上果啲都on9
一個人真心後悔 要佢又喊又跪其實唔係咩特別事
可惜樓主果個一早有第二條女姐

icon見到樓豬個樣 唔怪之得會比人飛

報復要趁早